Les files
=========

.. _image: img/intro_file.jpeg

.. image:: img/intro_file.jpeg
   :align: center
   :class: margin-bottom-16



Contenus
-----------

-   Structures de données, interface et implémentation.
-   File : structure linéaire.

Capacités attendues
--------------------

-   Spécifier une structure de données par son interface.
-   Distinguer interface et implémentation
-   Écrire plusieurs implémentations d'une même structure de données.
-   Distinguer des structures par le jeu des méthodes qui les caractérisent.
-   Choisir une structure de données adaptées à la situation à modéliser.
   
.. toctree::
   :maxdepth: 1
   :hidden:
   
   content/file.rst
   content/exercice.rst
   content/file_2_pile.rst

